其實媽咪麵勁啲 定香港樓價勁啲？

有冇清分析下

媽咪麵就死
樓價唔會死

只係因為佢無燈到樓市